發現屋企附近個幼稚園啲miss好正，可以點媾佢地？？？

示意圖

扮幼稚園學生

邊區 咪搞我女神

點扮

唔講喇

屌你！ 咪溝我女神

直接過去講：覺得你好靚，想識你！

今朝落街個時見到
望咗佢一陣，佢望返我笑咗下

怕羞

不要去暗戀 去強

屌撚爆你屎忽！

就算係都唔係咁易落手

唔知幼稚園幾點收工

垃圾....台狗咁廢都做到

渣ga

巴打好得意

唔洗溝既 揸架靚車埋去 自然上吊 呢啲所謂'Miss'

生個仔

啲人妻家長仲正啦

扮搵仔

手推車都冇

冇卵子

返學放學時間唔喺屋企附近

得閒試下